<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<RelativeLayout xmlns:android="http://schemas.android.com/apk/res/android"
    xmlns:tools="http://schemas.android.com/tools"
    android:layout_width="match_parent"
    android:layout_height="match_parent"
    android:background="@drawable/fondo"
    android:paddingLeft="16dp"
    android:paddingTop="16dp"
    android:paddingRight="16dp"
    android:paddingBottom="16dp"
    tools:context=".MainActivity">


    <LinearLayout
        android:layout_width="match_parent"
        android:layout_height="match_parent"
        android:orientation="vertical">

        <ScrollView
            android:layout_width="match_parent"
            android:layout_height="match_parent">

            <LinearLayout
                android:layout_width="match_parent"
                android:layout_height="wrap_content"
                android:orientation="vertical" >

                <TextView
                    android:id="@+id/textView5"
                    android:layout_width="match_parent"
                    android:layout_height="wrap_content"
                    android:text="La importancia del cardio en nuestras vidas"
                    android:textSize="34sp"
                    android:textStyle="bold" />

                <TextView
                    android:id="@+id/textView6"
                    android:layout_width="match_parent"
                    android:layout_height="50dp" />

                <TextView
                    android:id="@+id/textView2"
                    android:layout_width="match_parent"
                    android:layout_height="wrap_content"
                    android:text="Practicar cardio de forma regular es uno de los aspectos que más tenemos en cuenta a la hora de ponernos en forma. Pero, ¿porqué es tan importante para nuestra salud?  Los ejercicios de entrenamiento cardio, son los que aumentan nuestro ritmo cardíaco, incrementan nuestra capacidad de resistencia, y mejoran nuestra condición física.  Y es que el ejercicio cardio aporta infinidad de beneficios para nuestra salud, y la podemos realizar en variedad de formas, ya sea andando, corriendo, subiendo escaleras, o realizando cualquier tipo de actividad física durante período prolongado de tiempo a una intensidad moderada.  Cuando realizamos un entrenamiento cardio, nuestro organismo soporta adaptaciones debido a la práctica frecuente de ejercicio aeróbico, esa acomodación y cambio en nuestro cuerpo será mayor o menor dependiendo principalmente de la frecuencia, del grado de intensidad y de la duración.  La intensidad es un factor fundamental, ya que cuanto mayor sea la intensidad de nuestra actividad cardiovascular, mayor y mejor será la acomodación de nuestro cuerpo en la capacidad de realizar futuras actividades de igual o mayor intensidad.  A la intensidad se le suma la duración del ejercicio, ya que en el equilibrio entre ambos factores deriva la forma perfecta de conseguir la efectividad del entrenamiento. Una intensidad adecuada en cardio provoca el aumento de nuestro ritmo cardiorrespiratorio, quemando más calorías rápidamente al tiempo que mejoramos nuestro metabolismo.  El mantenimiento de esa intensidad, ligada a una duración prolongada de entrenamiento ayuda a mejorar nuestra resistencia fortaleciendo nuestro corazón y pulmones. Y estos son solo algunos de los beneficios más importantes que aporta la realización de entrenamientos cardio."
                    android:textSize="24sp"
                    android:textStyle="bold" />

                <com.google.android.youtube.player.YouTubePlayerView
                    android:id="@+id/youtube_view"
                    android:layout_width="wrap_content"
                    android:layout_height="wrap_content">

                </com.google.android.youtube.player.YouTubePlayerView>
            </LinearLayout>
        </ScrollView>

    </LinearLayout>

</RelativeLayout>